如果利物浦攞唔到冠軍我就出旺角裸跑

屌你老母

你本身就無錢買衫扮乜撚野呀乞衣仔

不死"鳥"，跑跑下斷氣

又拎疊錢出黎

我：你食撚左飯未

波台唔歡迎你呢隻乞衣狗 快啲躝